30萬人感冒去睇醫生，要帶口罩

衛生署要報役症數字，如果有30萬人感冒，衛生署要公布，叫人預防，帶返口罩。最好睇公共診所，一定條數報上去。

自推 1

不陣地
不死守
不戀戰
不被捕
快閃轉移

自推 2

放心，學校唔俾戴，好快夠數

自推 3

自推 4

自推5

Push